hit and run

揸車時千其唔好咁做 犯法架！

鮑姐都支持hit and run

魚包女且

屌完鮑姐就想殺咗人？

原來樓主係咁唔負責任